[泰洞] 想組隊連登avengers去救人

一人一個諗諗計佢

1. 炸藥專家
一嘢炸開座山兩邊，搞掂！

閱

2. 海軍
用潛艇潛入洞救人，搞掂！